點解唔爭取公投?

年輕人、成年人、有家室嘅人、老人
喺香港裡面，大家最常講嘅就係「我地可以做嘅就係投票」
但係講得出呢番說話嘅人無諗到喺呢個制度裡面，即使民意充足，單靠投票你都得唔到公平，贏唔到對方

五大訴求望落好似好為難對家，所以對家唔應承，呢d係某部分人嘅觀點

咁點解唔爭取全港公投? 就香港人最大公因素嘅訴求列喺公投選擇之中，將五大訴求拆開等全港市民去投票，仲可以加埋脫離中國/港獨等等

就公投而言，係個直接實行民主嘅方案，任何一方都唔會反對，因為佢地駁唔到，除非佢地公開表達支持獨裁同反民主

如果我地主力進攻爭取全港公投，係咪更加可以團結所有光譜嘅人呢，更係唔會有分化同割蓆

大家點睇?

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

收負皮之前都講低點解先啦

搵個有公信力既機構搞個全港公投？
不過一定比政府搞

低能！公投只適用於本身民主制度成熟的地方 + 議題本身極度爭議或法律未能覆蓋。

難道公投去決定要吾要真普選？你一係愚蠢一係鬼。

五大要求本來就係合情合理缺一不可，完全唔妥協空間。

1. 法律上無壽終正寢
2. 政府本身無資格定性暴動
3. 義士乃濫捕受害者
4. 警賊完全違反通例 + 犯了酷刑罪
5. 基本法本來就承諾雙普選

我全都要

實行五大訴求就一定㗎喇
不過從公投數字顯示就無藉口畀藍絲話妥協係偏幫

因為你未錫人春袋

公投無咩問題

但政府一定唔會理個公投結果

而且政府唔會帶頭搞

最後雖然搵到個有公信力嘅機構搞

個由於唔被政府認可

公投結果都係比我地打飛機用

不過我同意去搞

反正無咩壞處